鄺仔遇襲事件顯示，支共要再次令十一冇議員幫手

上次831前夕用濫捕濫暴想搞散831冇大台
今次想係十一前一星期，用黑勢力打低發聲人物
今個星期將會不停有更多人遇襲
製造黑色恐怖
支共已經冇棋行

就算鄺神死左
呢４９萬選民都會同你講唔好仇恨衝昏頭腦
事件之後第２日就會即刻照常馬照跑，舞照跳
６４北京天安門ＥＮＤＩＮＧ

哦